孫子兵法有曰

故用兵之法，十則圍之，五則攻之，倍則戰之，敵則能分之，少則能逃之，不若則能避之。故小敵之堅，大敵之擒也。

發夢孫子同我講

聽到指揮就要聽埋位

要有個將軍

都可以玩小組
4 ,5個一組 互相照應
對手一多就二組合一
如此類推
搞掂再散開變返各自一組拉住打
我地雖然無裝備
但無裝備嘅機動性一定大於對手

咁複雜? 你當啲港豬當過兵

簡單D講咪搵多幾個fd一齊
見人就幫囉

一定要夠人多

人多就係 假如琴日 100萬個人 人人都企哂係政總都得添